長路漫漫伴我主 眾新生感激祢慈祥

尋著祢極珍貴 唯獨祢是我一生

主撚鳩
主撚鳩
我知他撚鳩

錯哂

幾正👨🏻

主既歌點會唔正